[69籌款POST] 喺TVB落廣告叫更多人出黎

其實有冇機會可以籌到錢喺電視落廣告，叫多啲人6月9號一齊出黎，同埋可能好多人唔明個嚴重性